房地產同人口政策係香港最大毒瘤

香港人係毒瘤

藍屍絕對係

其實兩個都係來自殖民政策

冇左租管居屋公屋比例少左幾多，以前公屋申請唔駛點排
換居屋都易

唔止房屋問題, 香港大部份問題都係因為個每日150個

老鳳有提人口政策

你買唔到樓咁樣諗我唔怪你

以前一年起五萬單位
現在三萬都唔知有冇
老懂話要八萬五先夠

你離地老鳳唔會怪你
而家就算有錢都唔撚想買香港樓
住公屋係香港人應得權益，有能力就應該霸住唔撚俾蚑那狗住
有錢寧願買USDT/USDC長期擺落交易所
老鳳唔信房屋署識查

而家補鑊就要十萬公屋先夠

Yup